<resources>
    <string name="app_name">Smart Parking</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>

    <string name="home_second">Home Second</string>

    <!--Text in the main page-->
    <string name="main_text">
        Bem vindo(a) ao app Smart Campus. Escolha abaixo uma das opções de criação de evento,
        consulta da lista de eventos já criados ou a consulta de informações de um determinado
        instituto. Caso haja alguma dúvida em relação a criação de cada evento, consulte o menu de
        ajuda localizado no canto superior direito de cada página.
    </string>

    <!--Text to change type of list of events-->
    <string name="list_toggle_single_event">
        Click abaixo para ver a lista de eventos únicos:
    </string>
    <string name="list_toggle_repetitive_event">
        Click abaixo para ver a lista de eventos repetitivos:
    </string>

    <!--Text to show list of events-->
    <string name="list_single_event">
        Lista de eventos únicos:
    </string>
    <string name="list_repetitive_event">
        Lista de eventos repetitivos:
    </string>

    <!--Button titles of list events-->
    <string name="btnToggleSingle">
        Eventos únicos
    </string>
    <string name="btnToggleRepetitive">
        Eventos repetitivos
    </string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <!-- Error request -->
    <string name="error_request">Erro ao carregar os dados. Por favor, recarregue a página</string>

    <!-- Single event creation -->
    <string name="sng_event_creation">Criação de um evento único:</string>

    <!-- Repetitive event creation -->
    <string name="rtv_event_creation">Criação de um evento repetitivo:</string>

    <!-- Single event explanation -->
    <string name="sng_event_expl">Um evento único* é definido como um evento exporádico no seu
        dia-a-dia. Ele pode ser, por exemplo: uma reunião, um trabalho em grupo, uma monitoria,
        etc.</string>

    <!-- Repetitive event explanation -->
    <string name="rtv_event_expl">Um evento repetitivo é definido como um evento que ocorre de
        forma recorrente no seu dia-a-dia. Ele pode ser, por exemplo: uma aula que ocorre em dias
        definidos da semana, uma reunião semanal, alguma atividade de extensão, etc.</string>

    <!-- Event title -->
    <string name="event_title"><b>1. Crie um título para seu evento:</b> por exemplo,
        Aula de cálculo 1, Reunião com minha orientadora, etc.</string>

    <!-- Event location -->
    <string name="event_location"><b>2. Selecione na caixa o instituto onde ocorrerá seu evento:</b>
        por exemplo, sua aula de mc102 ocorrerá no IC, selecione a opção IC - Instituto de
        Computação.</string>

    <!-- Single event date -->
    <string name="sng_event_date"><b>3. Selecione no calendário a data que seu evento ocorrerá:</b>
        por exemplo, sua reunião com o(a) orientador(a) ocorrerá dia 10/03/2020. Ao clicar no botão
        \"Selecione uma data\", um calendário abrirá e você poderá selecionar uma data.</string>

    <!-- Repetitive event date -->
    <string name="rtv_event_date"><b>3. Selecione na caixa o dia da semana que seu evento ocorrerá:</b>
        por exemplo, sua aula de cáculo 1 ocorre toda segunda-feria.</string>

    <!-- Event time -->
    <string name="event_time"><b>4. Selecione no relógio o horário que seu evento ocorrerá:</b>
        por exemplo, sua aula será as 10h da manhã. Ao clicar no botão \"Selecione um horário\", um
        relógio abrirá e você poderá selecionar o horário que desejar.</string>

    <!-- Single event note -->
    <string name="sng_event_note">*Obs.: Os eventos únicos, ao serem acessados, são deletados do
        banco de dados. Assim, ao tentar acessá-los na lista de eventos únicos, você deverá confirmar
        sua ação.</string>

    <!-- Consult institute information -->
    <string name="consult_institute_info">Consulte os dados de um instituto:</string>

    <!-- Consult institute information explanation -->
    <string name="consult_institute_expl">Ao selecionar o instituto desejado abaixo, você terá
    informações de endereço do instituto, como Rua, Número e CEP, além da quantidade de vagas
    disponíveis no momento da consulta e também um mapa que mostrará a localização do instituto
    e os institutos próximos (num raio de 300m).</string>

    <!-- Near institutes parking lots information -->
    <string name="near_institutes_pl">Quantidade de vagas nos estacionamentos próximos:</string>

    <!-- Near institutes parking lots explanation -->
    <string name="near_institutes_pl_expl">Na lista abaixo, serão mostradas a quantidade de vagas
        do estacionamento do instituto de destino (primeiro da lista) e dos estacionamentos dos
        institutos próximos (dentro de um raio de 300m e ordenados pelo mais próximo). Ao clicar
        na informação de cada instituto, será mostrado um mapa com as localizações do instituto de
        destino e do instituto próximo clicado. A quantidade de vagas de cada estacionamento é
        atualizada automaticamente a cada 30 segundos, podendo ser atualizada manualmente, clicando
        no botão no canto inferior direito, quando desejado, ou se um erro de obtenção de dados
        ocorrer.</string>

    <!-- Maint activity information -->
    <string name="main_activity">Smart Park:</string>

    <!-- Main activity explanation -->
    <string name="main_activity_expl">O app Smart Park foi desenvolvido pelo aluno Vitor Aoki
        (orientado pela professora Juliana Borin e com a contribuição de Luis Gonzalez da Konker
        Labs) e faz parte do projeto Smart Campus Unicamp. O app tem como objetivo ajudar as
        pessoas que frequentam a Unicamp a encontrar vagas de estacionamento próximas a locais que
        pretendem ir. Para isso o app utiliza a informação de quantidade de vagas existentes nos
        estacionamentos de cada instituto, obtidas como parte do projeto Smart Campus Unicamp. No
        app é utilizada a criação de \"eventos\", que representam compromissos que as pessoas têm na
        universidade, utilizando os dados desses eventos para mostrar a quantidade de vagas, em tempo
        real, do estacionamento do instituto que a pessoa pretende ir e dos estacionamentos próximos
        (num raio de 300m). O app foi pensado de forma em que o(a) motorista tenha o acesso a essa
        informação, sem se distrair ao volante.</string>
</resources>
